有無人山竹颱風之後就無再咁用心睇報紙

以前都唔係話睇好多報紙，每朝都開蘋果app睇一轉港聞兩岸國際財經就算

以前都話會覺得睇完一轉之後起碼會知道香港同呢個世界大概發生緊咩事

但山竹被跳樓事件，港珠澳，沙中線，西九乜鳩都唔報，(雖然高鐵通到車似你唔會知呢幾日係咪all in左好多錢去整)

搞到宜家睇完報紙都無左”大概知香港發生緊咩事”呢個感覺

睇左呢個post，再禁一禁睇下樓主之前d post
突然有d慨嘆，呢個社會其實真係有d廢人存在
現實生活對社會負貢獻，連網上都係要做d咁廢既野去seek attention....
而呢d廢人我相信果d咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢d乜，根本個根已經種到好深，教養真係好緊要..

奉勸大家一句，窮人廢人真係唔好生仔，樓主就係廢人生仔既樣板